# Java. Classes

### Описание
Создать классы, спецификации которых приведены ниже. 
Определить конструкторы и методы setТип(), getТип(), toString(). 
Определить дополнительно методы в классе, создающем массив объектов. 
Задать критерий выбора данных и вывести эти данные на консоль. 
В каждом классе, обладающем информацией, должно быть объявлено несколько конструкторов.

### Задача
**Car**: id, Марка, Модель, Год выпуска, Цвет, Цена, Регистрационный номер.

Создать массив объектов. Вывести:
* список автомобилей заданной марки;
* список автомобилей заданной модели, которые эксплуатируются больше n лет;
* список автомобилей заданного года выпуска, цена которых больше указанной.
